一句講哂，你地支持關SIR定仇思達？

正評：永遠支持我地心中既英雄關愛座HUNTER
負評：仇思達屌得岩 關SIR係一條on9仔

利申: 比左正評

守護香港 保住關sir

但關sir捉毛有功wo

屌9人上D100真係多鳩餘，學仇狗話齋D100都無撚人聽，上去講兩句都要比你地碌撚仇狗指揮？ 你地同D100有私怨關人忍事

咪係

唔想益泛民

應該點揀

兩者無衝突
撐關SIR同時覺得有唔同的做法
所以支持各路英雄出各種奇招
而即使覺得仇講得無錯,亦唔會特別支持鍵盤戰士,呢啲人對事情無咩作為,不用理會

放低私怨，撐咗仇思達先

仇思達係仆街仔
關蛇的確無腦匹夫

撐關蛇繼續今天我

撐關Sir

兩個都唔撐

係得啲二元閪腦先會將唔鍾意關sir牽涉到唔支持香港。

捉毛
唔該晒呀

神驅收皮啦

關蛇已經同魯迅同level
魯迅=支那既民族魂
關蛇=香港既民族魂

兩個都唔支持

關SIR狗極都 犧牲咗自己

壽司達淨係識得上網鳩噏，根本變相喺度幫緊極權。

又係佢講話本土派唔好分派系， 依家已經好少本土派，
其實佢唔出聲已經係當幫忙，依家自己行出嚟幫理大做乜9。

關sir係好戇鳩， 我都冇打算幫，但我唔會出聲屌
但仇思達變相搞本土派分裂，搞小動作。
呀邊個有冇幫緊政府做嘢自己心知肚明。

兩篤屎

不過連登仔傳統，唔係應該企係抗爭者個面咩

一個傻仔 一條仆街
兩個狗咬狗最正